［區議會要人］元朗區新田選區將會由保皇黨自動當選！

截至2019年10月16日,在全部452個選區中,已確認446個選區有較大機會出現競爭；
並有5個選區有人積極考慮參選。
有機會由建制派自動當選的選區尚餘1個。

一個都不能少呀！
有冇新田人出選呀
最後召集！
得返聽日咋！

推

有冇人住果區

等放工嘅幫手推下

推推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

有人

邊個?

乜名？

應該係差呢區冇民主派去選
如果冇dq,今次區選應該可以全港冇自動當選

推！！！！巴打出力

推！！！

Push

幫手推

鄉黑主場喎

唔止謝sir，連er er er sir都……

有人 聽日報名

how

召喚元朗新田區巴打

呢位巴打聽日報名

民主黨咁鍾意空降 叫佢地派人空降啦

新田區都係鄉親地方, 好多都係鐡票.,....

最尾4個人選新田

屌

有個巴打話去馬但攞唔到提名

竟然得返一區唔自動當選

推呀

唔好畀佢自動當選呀

邊區

唔係講緊新田咩

望吓上面
4個人參選喎

有線講左有2個選區最後得1個人參選

嗰兩區有得選

下一步就係配票

肯定係DQ先

全部選區有人